有冇9月係英國讀u仲等緊offer既人

如題